屌你老母連登真係越黎越似5P

唔講投票個類鳩野呀
點撚解可以有人係回覆到自己加埋個D乜撚野個人簽名
你老味做乜撚野先依家 見撚到就想嘔
呢D咁既撚野依家香討都唔撚柒興啦
連登仔真係好撚多小學雞同5P狗 痴撚線

btw

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－
屌你老母西5P狗小學雞就死返去5P啦仆街

鑽石VIP LV5
agger ching🚬

邊隻5P狗留下負評